台狗死全家

台狗 垃圾地方 屌你老味閪 唔講台北 其他地方連大陸二線城市都比唔撚上 屌你老母西仲窮撚過我鄉下 你老母臭西d 人又無撚知 英文都唔撚識多隻 串物9野港仔中國人阿 屌你老母台狗講普通話邊撚個似中國人多d 阿 家下無人認同台灣係國家阿屌你 聯合國都唔撚柒認阿你老母 法律又閪 屌你老味強姦犯坐得幾年 記者又猪撚過狗咁 物撚野馬英九看手表阿 仲要d 大學開到成街都係 屌你老母我dse 0分都讀到呀 無錯係0分都入得阿 可想而知台狗d 教育幾咁低質 中國台灣省

不過啲女幾正

正? 好撚蠢架屌 無知到仆街 搵台妹做女友交唔撚到心 只會當佢係雞咁屌

樓主講得幾好
難聽d講句
要幾無知先會覺得台灣好過香港

落後地區可以民選總統

咪拎黎打飛機啦 好肉酸

波台狗死全家

不過總會有崇台撚不願面對

繁體支那名不虛傳

近排見住一堆堆同學響台灣返黎讀完個 degree我真係心都涼埋

不能同意更多

0分你讀台大電機比我睇

自由的靈魂郁沒有了

d台狗明明有d字可以用英文
但係都要譯個中文音 真係好撚7